我哋根本就有晒天時地利人和

依家又中美貿易戰，又台灣總統大選，香港又變咗做侵侵喺G20嘅話題，外國輿論喺晒我哋嗰邊，愈嚟愈多人支持我哋，G Phone又出獄，成個港島都塞爆晒，林奠都要扮下嘢(雖然冇撚用)，

如果咁多樣嘢幫我哋都贏唔撚到，香港人真係冇撚得救，大家加油

真係天時地利人和係曬度
香港可唔可以一鋪返盤 就睇今次既結果啦

將全部怒火送晒畀正苦

大家要好好把握
今次仲好似雨革噉俾人分化真係香港就噉玩完

我哋今次行動難捉摸，佢捉到嘅又好多人唔敢郁手